Incoming 🌩️

又黎啦

黎啦

fire in the hole